在微博輸出革命有出乎意料的成果！！

微博輸出革命之目的
喚醒13億大陸人，減少香港目前所受的壓力，分散中共維穩機器的注意。

微博輸出革命之成果
跑來臭罵你反中亂港、港獨廢青的人很多，你會驚嘆理性願溝通的人也很多。我被傳閱最廣的一篇微博有5000幾個觀看人次（雖不知這微博官方數字有沒有做假）。這是其中一人發給我的微博私信，紅字是我得出的結論。

微博輸出革命之方法

我會先留個看似中立的留言：
「我不会跟你说，示威者因为有崇高理想，即使违法也是正确，那不是法治。 同样地，你跟我说，警察因为维持治安，即使违法也是正确，我一样不认同，那一样不是法治。 法治是示威者/警察/黑社会/市民/高官怀疑犯法后都同样得到公正裁决，都受到法律制裁，那就是法治。政权对异见声音的冷待，才是最大的暴力」
吸引了他們反駁你，吸引了他們點進你的微博，再在自己微博發放大量文宣，文宣例子見另一層。

微博輸出革命之缺憾
1. 小心避開違禁字：如8964，新疆等，或用其他一目了然的字眼代替
2. 支持港獨是大陸人最介意的事，只能避開。面對質問，我迂迴地這樣答：
「我们不支持港独，但我们选择先”团结一致”针对香港政权，集结我们的最大力量，和而不同。
况且，五大诉求不包括港独，这是红媒扣帽子，若果我们因此集中解释港独问题便会失焦。运动一失焦，我们就争取不了五大诉求！
一、彻底撤回修例
二、收回暴动定义
三、撤销对所有反送中抗争者控罪
四、彻底追究警队滥权情况
五、立即实行双真普选」
3. 能讓人看清警暴與五大訴求已是很大的成果
4. 你的發文會被人靜悄悄刪走，可開無痕視窗看看被刪走了哪些

老友，不如試下呢招？順手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議

警察暴行文宣

我不会跟你说，示威者因为有崇高理想，即使违法也是正确，那不是法治。 同样地，你跟我说，警察因为维持治安，即使违法也是正确，我一样不认同，那一样不是法治。 法治是示威者/警察/黑社会/市民/高官怀疑犯法后都同样得到公正裁决，都受到法律制裁，那就是法治。政权对异见声音的冷待，才是最大的暴力

非常認同

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

反送中因由文宣

懷柔文宣

推

「我不会跟你说，示威者因为有崇高理想，即使违法也是正确，那不是法治。 同样地，你跟我说，警察因为维持治安，即使违法也是正确，我一样不认同，那一样不是法治。 法治是示威者/警察/黑社会/市民/高官怀疑犯法后都同样得到公正裁决，都受到法律制裁，那就是法治。政权对异见声音的冷待，才是最大的暴力」

樓主高汁

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推

Btw點解樓主同我個名咁似

文宣

改國語歌詞cut MV放上斗音

i love u 辛苦了

如果大家覺得有哪些文宣合適，或有其他好想法，煩請放上來與大家分享。每個人的力量也很重要。

輸出革命啦
真係分散吓佢啲注意力、網軍etc都好吖

不要直接說"我不是中國人"

試着說"我是中國人，你是中共人"

英雄所見略同：
大陸人對反攻大陸的建議

Push
要全面展開大陸戰線

818

大陸人好難理解五大訴求

我地可以聚焦係打黑警上邊

不如試下呢招，再順手推下？THX
大陸人對反攻大陸的建議

不如試下呢招，再順手推下？THX

大陸人對反攻大陸的建議

鍵戰

推 有心
我微博俾人封咗

不如試下呢招，再幫手推下？THX

大陸人對反攻大陸的建議

Push

我愛樓主

中國藉韓星的ig也是個好地方
啱啱先晌蝗+2 ig同一個追星蝗少女大戰完一輪
Ig除左5毛之外其實仲有好多大陸年輕人上架
重點，ig大陸網管冇得控評

最好帶埋佢地去大陸反共論壇
自己人說服自己人易好多

另外辛苦晒巴打

PUSH

好撚高招

樓豬好撚勁

打大陸只係副線，千其唔好太投入

法治唔係單指守法喎 唔係仲有以法達義咩
利申唔識法律

Pish

好癲
真係賜酒俾樓主

佢無封你號？

推推推推

連登仔係時候反攻大陸啦

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

push

內地人介意分裂
你澄清冇港獨 只係不滿政府
冇港獨 只係不滿共產黨插手搞到一鍋粥 佢地ok

的確被封了，但已是輸出革命起兩天後的事。

樓主高質 推

請受小弟一拜
樓主有無用太空卡/太空機

係咩 識有個妹妹
之後話唔再中意大陸明星
話個大陸明星做左護旗手

Keep 住輸出

輸出思想

We connect

反攻中國！

之前係小紅書到放新城市文宣，雖然一定會俾人和諧但我睇到和諧之前有60個人睇過有10個留言！！！！

沒下載微博app，沒連電話號碼

今日去知乎都見到有清醒大v，但可能1%都冇，好難搞

可以參考

100MB 以下既片可以放上免費IPFS node, 再傳入去

和理非：打破防火牆，用區塊鏈把文宣及資訊倒流中國

光復大陸 林鄭革命

方向正確
推

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

我發呢個，引起很多發問同討論

呢個勁 好多香港廢老都睇呢類微信文 一石兩鳥

加油

好波

好文

用爆雷,小粉紅,如何有冤無路訴
無如何被割韭菜

可以考慮加埋大陸例子, e.g.
市民違泊: ______
京A88519違泊: ______

818 維園見

721 811

pish

之前我打中立留言都俾人話港獨

77億之瀏覽條數係點計？

前線辨別人同鬼既方法
雖然大家都知每次運動最前一定有鬼
有時半夜時份更係鬼比人多
但大家都受制於不篤灰不分化原則
而被鬼無限滲透
最近大家貼左好多軍規出來
例如不打記者，平民，戰俘，醫護呢d基本軍規
除左呢d，也有其他方法去辨別
其實大家係咪真心抗爭好易分
真心一定有理念
一定知道自己做咩
所以同有懷疑既人傾下計
問下佢簡單時政問題
例如5大訴求，什麼係功能組別
特首選委有幾多人等等
班毅進好多都完全唔識呢d
一上場就屌7大陸人仆街黑警仆街屌老母
起碼要佢地加重做鬼既成本

樓主小心保護個人資料

大戰

推

唔需要專登揀同香港有關嘅hashtag
去睇熱門 頭五個都加落去
無論關唔關香港事 好多人特登唔㩒入tag
仲可以睇熱門搜尋 加啲trending頭嘅關鍵字都會spread得開啲

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

樓主EQ好高
加油

中國壓抑人民太耐 大家同佢地對罵只會益左中共 冷靜同佢地講解 一定會有人明白 甚至支持我地 黎一招草船借箭

推 我都係YouTube FB page向翻牆既內地人做緊類似既野 但微博的確係好方法

認同既係FB幫手share下個post 文宣輸出極其重要

幫推

Connect埋大陸人 雖然會好辛苦 但要做

之前有巴打話開個ig ac post曬真實新聞

我覺得幾好 idea

幫你推

唔錯

巴打好勇 好驚你比人拉返去

求原圖

絲打一定係個超温柔嘅人黎

p

支持

今次仲唔weconnect

你可勁我對住佢地真係頂唔順，左一句廢青，右一句支持香港警察，好難溫和交流

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

走進來！打出去！
鍵盤戰士全面進場！！！

推推推！

簡單化
愛國人士，護旗手，十全國各地上街支持香港警察

同意加強微博輸出 依加簡直係雞同鴨講咁
多一個朋友 總好過多一個敵人
勝算都大D 盡量唔好講港獨 對準返屌政府

不過班文盲衝過黎屌（好似澳洲咁）
先好屌柒佢地

Tui

實用文

推！

中國同胞 weconnect

圍...圍?國威喂

好撚勁

太空卡 可以考慮買外國數據卡 例如SIM2FLY

舊手機

唔好經公家WIFI上 所有數據都撈到底

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

原來叫大陸人上街支持撐警撐送中，5毛就會收皮😂

Agree ，用追星號發懶中立嘅post吸引討論
比直接post 文宣有效

同意！

高招高招

有無福建幫用國旗打人既片
同大陸人講緊佢地想睇下

係。次次都睇到心累

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

支持你 我個微博ac已經喺64嗰日打咗句30週年被槍斃

推

但建議有心嘅人先好做，唔好上微博就好似大陸人上fb咁，淨係識得留言貼啲on9圖或者講無建設性嘅野，比人感覺好低質

我覺得有需要整多條整合片逐個政府高官 / 警察大話擊破
E.g. 播完遊行訴求後加林鄭每次嘅回應, 播完警察嘅大話後播翻現場原片對應 (例如布袋彈/鋼彈片, 深水埗區話有人衝擊先射tear gas但其實根本冇人)

可惜小弟唔識cut片, 有冇volunteer
我可以幫手搜證

輸出文化

實用

612 721 818

高質
大家學嘢

你好識搞文宣
正義文宣必勝 支持你

推
等我搵翻個冇用嘅廢號先

其實我唔明點解大陸人咁介意港獨?
獨唔獨立又唔關佢事既
純粹係因為國家面子? 領土完整問題?

同意
成日得一句「五毛收皮」「共狗返去奶共」
與其留呢啲完全冇用嘅廢話不如索性唔好留
改變唔到佢地仲令佢地更堅定覺得自己啱

媒體日日同你講要維護國家主權
剩係得一個消息來源
咁就好自然都會覺得港獨唔好

然後佢地就係利用呢個concept
將港獨標籤落香港人到
果班小粉紅就會痴撚線咁樣
以辱罵香港人為榮

韮菜花
A8車牌

竟然冇block
內地Mon post 狗睇唔明

唔好再嘈喇, 咁簡單又唔記得哂拿?

係
哩個重點

大一統思想 入晒骨髓,由秦朝到而家, 成日賣晒廣告 一點都不能小 呢點好難改稼啦

即係跟本要出過國 or 係外地讀書既大陸人先有思考能力

支持
但唔識剪片

Twitter有幾個大陸佬問我香港野 問親都係覺得係外國勢力搞事 我心諗政府一早撤回大家一早出師無名啦，中期成立獨立調查委員會，好好處理721都已經贏晒藍絲淺黃民意，香港政府（中共）大把機會擺平件事，都無咁做，賴咩外國勢力，都唔講真係有外國勢力既話仲使比黑警打到仆街。

同埋講真，好撚好玩咩，而家夜晚出街大家都怕比人無差別斬，佢地大陸人就拎香港事做飯後甜點，我地就日日緊張到仆街，為咩，都係想香港好姐。至於攬炒，我地根本無得揀

樓主方向正確

因為由細到大
老師，家長，朋友 話要以前中國人被外國人蝦
宜家中國富強左 唔可以再被外國人蝦
而係佢地眼中港獨就係外國勢力就係打壓中國，想中國亂，唔想中國富強嘅其中一個方法

利申：係內地讀左十幾年書

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

可以去埋twitter!!
Twitter 有好多覺醒左既內地人支持緊我地！
而且twitter唔會被del!

嘩

齊攻微博twitter

其實這個民運，香港只是一個起點⋯

唔洗比五毛影響到
人身攻擊當狗吠就得

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

推呀

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

雖然輸出一次已經覺得心力交瘁，某啲位直頭想講粗口，但只要保持克制，總能感染到人！

利申：之後有同佢講返香港政府唔係香港人選出嚟嘅。

兄弟爬山，爬得幾多得幾多！

真係好欣賞絲打你
同佢地溝通eq真係要好高

要推

喺ig同大陸人理性討論 效果唔差

其實用微博做文宣反攻大陸係真係有用 但你預100個裡面得一個會肯私底下 inbox你去了解真相
我都keep住係關於香港熱搜裡面 披露更多佢地睇唔到既野 其本係閱讀量係數以萬計 如果有組織D多幾個手足係底下comment 效果會更好

呢篇文啱曬廢老

啱啱試咗，真係有用
前提係要識揀人嚟傾，有啲見佢一嚟就狂屌你鬧哂你祖宗十八代，其實溝通唔到

樓主確實係經驗之談

呢個非常好
好有用

diu lei Jang ar

可以用今日教師遊行嚟引發大陸人的好奇心：
1. 為什麼那麼多老師出來遊行？
2. 為什麼老師會支持青年人？
3. 什麼是李嘉誠先生所說的「最好的因」？

Tg見到

做野啦手足

反攻大陸

［816突發］美國國會跟中共正式攤牌

#418 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

基於我係另一個post嘅回覆
上面係第一方向
下要係第二方向

该说你天真呢还是天真呢。国家真出军队镇压了国内经济就崩了。看没看现在货币体系不稳，国家靠的香港库房和银行换汇、支撑我们银行体系，港元挂钩美元有实体价值。不然单靠现在的内销、提供日用品价格，根本托不住。权贵商贾靠香港走资 换汇 洗白钱。国内外资七成来自香港，商务部说的。真打了香港 我们那套货币体系就不值钱了，人看中香港法制才引入的资金。我们外资储备大部分是暂存不是实打实的流入市场。国家一直印币印币托起市场，各省年年欠债，税收根本摆不平走资和几年后的补贴问题。你该庆幸我们是电子货币年代，一堆数字 过家家内耗内销欺欺百姓 不然早崩早通胀死了。四大银行不停向香港些银行借汇换汇，就等着戳破那天。你以为前两年前首富一个亿为什么被打压，那是他们知道经济爆破是年内迟早的事 走资外国国家打压。一带一路烧了多少钱 这几年维稳加固又费了多少科技人力 都在为之后经济灾难打预防针 你看看权贵家族谁不走掉绿卡走资 把把实打实现金 真要世界经济炸掉 首当其冲我们货币成废纸。不是我提醒你 有能力就兑些有支撑的外币 没有也提现金拿着 能换什么换什么 总比一夜崩盘对着一堆数字好。贸易战国家处下风 这才更不能出兵 港币基本上就是人民币基石 信用体系崩了 换汇没人承认 我们蔬果什么的吃穿用度一夜锁国啊 人凭什么和你贸易承认你人民币 世界货币发行量流入流出就这么个数 肥了一家 总有一家倒 打麻将懂了吧 没理由有无限金钱bug，前些年印币亏空走资 国家高速发展多少 接下来好些年就倒退停滞多少 。电子货币年代坑的老百姓 肥了云端之上的 。既然还能爬墙 多看看新闻看看世界时局 买本”货币战争”试着了解大局。明年六月以后VPN连得上行难呐。香港的娃现在至少还能上街闹闹抗争一下 真到了我说的那时 我们墙里的屁都没得放一个 都是监控。你以为的歌舞升平 是拿人家香港人的库房兑出来的

Reply完上邊內幕文之後 陸續收到dm問我邊度得知嘅內幕
佢地部分五毛真心唔知內地經濟下行 貿易戰好傷 泡沫經濟 假gdp 城債 企業倒閉 etc etc
以及 香港之於佢地處於咩角色
唔知自己幫緊壓迫自己搜括脂膏嘅權貴商賈護航 唔知泡沫一戳易破
五毛當中嘅利益派 睇到關乎自身利益嘅野會猶豫
我會叫佢地 出得牆外就睇多啲大局新聞

而粉紅兵當中嘅稍為理智派 道德派
我會比連串 警暴、斬手腳筋、新疆教育營、幼稚園猬褻、武漢焚化爐、官欺民侵事件資料佢地，
俾我地今次運動嘅發起原因、歷程、所受打壓佢地
試圖喚醒佢地良知 唔好單方面接收紅媒宣染嘅 警察斷指、罵老人、打記者洗腦我地為暴徒。
各界和平遊行、四十幾公務員部分發公開信qr code全文等等

但最最重要係，無腦嘅既得利益者後代 ，即係00後 90後內地粉紅兵，
係唔會有良心責備，反而會搬出 國家要繁榮穩定發展
國強先人民好 依家食好住好消費好嗰一套
呢個時候，
就係放出經濟核爆不穩消息嘅時候：
佢地係拎緊大富翁game入面嘅假幣 自欺欺人，
香港呢個合法貨幣操控工具 就快唔存在，
到時你地中層低層嘅人 鎖國食自己 食貴價貨 內銷內耗咖喇，
（用點醒你啦 嘅口吻，而唔係開波就罵）。

上面所有，係向內地文宣，引起討論 恐懼情緒嘅第一步。
明嘅人會明，然後會傳開去

國家嘅牆會越封越勁，出年六月之前。
佢地會更加好奇。

而事實係，內地今日轉左口風，
由「恐怖主義」改為「學生被外國勢力煽動」，
微博「香港人做錯事」輿論潮有悄悄被壓，改為「留學生愛國唱歌驅外部勢力」。

外國輿論關注開始施壓，

佢地轉打瘋狂愛國牌，
因為知道越來越人翻vpn睇到兩面新聞，
知道暴徒一説站唔住腳，怕自由民主之風會燒埋過去牆內，
用愛國愛黨綁架所有人，外國勢力聯手打壓中國發展乜乜物物

運動臨界點，
冷氣軍師們都可以幫手 加大內外文宣，
五毛都怕經濟死 想繼續盛世太平，怕有人戳穿美夢，
但已經唔輪到佢地中下層人民揀。

向內地文宣，自由壓迫 x 經濟壓迫 兩方面雙開

大陸人只係覺得佢地都可以示威
代表佢地有自由 有人權了

其實上微博，每個香港人都可以好有影響力，因為我地手握大量佢地聞所未聞嘅消息同真相，而佢地好多都求知若渴。
真心，輸出革命，你我皆可一試，個人嘅力量可以好大。

幫手簽

反擊

樓主勁

樓主好高汁
受小弟一拜

難搵
始終監控

樓主我偶像

strong post lm

簡單啲講就係仲玩緊統戰嗰套
製造對立意識

①針對黨員：披着紅旗打紅旗，馬列毛鄧，依家中共通通都唔敢教，因為承諾過太多好事，我地要幫佢宣傳番，逼習近平兑現
②針對草民：列舉中共由毛至習既天災人禍，質疑共產黨既能力
③針對大中華膠：重提儒釋道，要令天下為公既精神重新進入中國人既意識

啱丫，愛國不愛黨

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

文宣組真係有個官方挨豬叫和你飛旅客睇架

Well said!

up

呢個內地網民用繁體字，同普通網民已經唔同，唔知有冇代表性

我同內地親戚都差唔多咁講.
先講和平遊行過無用.
唔認同暴力,警察太暴力.
好多唔係不事生產既學生,有專家.

不過唔知佢睇到咩啦!
專挑啲,唔係咁好既地方黎講.

我係針企係...
反修例無影響,個特首好無用,但警察太暴力,搞到我都支持學生,既論點黎講.

光復中國 民主革命

厲害喔

有無TG group 之類 組織一個專門係微博做反向輿論既組織 星星之火 可以燎原 唔怕刪post 最緊要短時間內令大量大陸人睇到

依家仲係唔係度 有冇link

有得諗真係 揀啲大陸人鍾意聽嘅歌黎改

非常之好
輸出革命依家係中共最怕的事情，不過要注意自己安全，我因為講香港微博號已經被封塞
推薦俾你:
都係志同道合的人，佢哋有些策略分享

翻牆出嚟罵香港人，同做嘢啲都係小粉紅同五毛啦，唔係為左錢，就是因為被洗左腦，唔好浪費時間同佢地講道理，我在ig睇到呢啲就直接report

同志加油！

推！

試過咁樣compromise去勸一班在港大陸人（高學歷高薪厚職）
佢地依然雙重標准
點拆？
好似佢地已經冇得救
我係見佢地班pk話要登記做選民踢走反對派，先走去勸

不妨考慮下面呢招？

大陸人對反攻大陸的建議

Sorry, didn't notice 在港大陸人（高學歷高薪厚職）

打蛇打七寸
咬死元朗不放：元朗無差別攻擊事件體現的係官警黑勾結，足以反映現時的政府有幾腐敗。而家建制派呢班人，為左逆轉民意，可以縱容黑社會毆打市民，令到市民連基本的人身安全都保證不了，究竟有無搞錯？
721之後的事件同樣可以用來做子彈：為左震懾示威者，淨係識用濫捕，連13嵗女仔去學校拿書經過警局都會被捕；淨係識放催淚彈，連鬧市區、步行街、地鐵站、老人院都不放過，究竟有無考慮過市民的身體健康和人身安全？政府要逃避市民的訴求到什麽時候？

示威者當然有錯，當然對香港的經濟和社會秩序有影響；但呢種傷害就好似一把手術刀一樣，切開了香港的表面，露出裏面的腫瘤：政府無能，警察無恥，這纔是阻礙香港發展的最大力量

不能認同
不是異見，是主流。